[3DS/NS] MHXX 討論區 (30)

村下KEY

村下KEY2(要打哂呢D先會出「☆5 翠玉の閃電」「☆5 峨々たる巨獣」「☆5 淡紅の泡狐がたゆたうか」)

集會下位至上位KEY

G1 關鍵任務
® 奪われて、追いかけて（ゲリョス）
® ドスの威信を賭けた戦い（ドスファンゴ、ドスギアノス）
® つつかれて、またつつかれて（イャンクック）
® 砂中からのサブライズ（ドスガレオス、ダイミョ ウザザミ）
® 水獣たちの争い（ロアルドロス）
【Ｇ★2緊急】泥まみれの商魂！（ボルボロス）
完成後 HR10、Ｇ★2開放

G2 關鍵任務
® 遺群嶺の緑の女王（リオレイア）
® おのずと岩は動き出す（バサルモス）
® ババコンガのキノコ品評会（ババコンガ）
® 砂漠の水面に潜む影（ガノトトス）
®ネルスキュラの生態研究（ネルスキュラ）
® 転んで跳ねて七転八倒（ラングロトラ、ドスマッカォ）
【Ｇ★3緊急】巨大龍の侵攻（ラオシャンロン）
完成後 HR11、Ｇ★3開放

G3 關鍵任務
®暑い熱い砂漠（ディノバルド）
® 騎士と密林の夢（タマミツネ）
® ハロー遺群嶺！（ライゼクス）
® 氷海の素晴らしい氷（ガムート）
® 鎧竜グラビモスの脅威（グラビモス）
® 氷牙竜・ベリオロス！（ベリオロス）
【Ｇ★4緊急】天を貫く凶星（バルファルク）
完成後 HR12、Ｇ★4開放

G4 關鍵任務
® 雪山からの救援要請（ラージャン）
® イビルジョーの狩猟（イビルジョー）
® 砂上に見ゆるは猛き双角（ディアブロス）
® 斬鉄の剣、不壊の鎧（ディノバルド、グラビモス）
® 戈と槌は相いれず（ウラガンキン、アグナコトル）
® 轟竜の軌跡を追いかけて（ティガレックス）
【緊急任務】蠢く墟城（アトラル・カ）BY兔子

村莊關鍵任務

緊急任務
調査隊初陣！遺群嶺の桃毛獣（ババコンガ）

村（★7）
® 遺群嶺の不思議な石
® 彗星のカケラはどこに？
® これが本当のダイミョウ行列？（ダイミョウザザミ）
® 友に迫る土砂竜（ボルボロス）
® 珍味アルセルタスをもう一度（アルセルタス）
® 毒怪鳥活用計画（ゲリョス）
® ぱっくん！テツカブラ（テツカブラ）
® 商売ガタキのドスギアノス（ドスギアノス）
® 渓流に棲む水獣（ロアルドロス）
【村★8緊急】原生林に救う蜘蛛（ネルスキュラ）

村（★8）
® 山嶺を舞うリオレイア（リオレイア）
® 龍識船強化！【水竜編】（ガノトトス）
® 喰われる前にヤレ！ （ハプルポッカ）
® 龍識船強化！【迅竜編】（ナルガクルガ）
® ぷくぅー！ザボアザギル！（ザボアザギル）
® ものぐさには爆鎚竜で喝！（ウラガンキン）
® でっかい岩だと思ったら…？ （バサルモス）
® 龍識船強化！【溶岩竜編】（ヴォルガノス）
【村★9緊急】彗星の前にあらわる鎧竜（グラビモス）

村（★9）
® 遺群嶺の火竜（リオレウス）
® 漆黒に染まる嶺 （ゴア・マガラ）
® 犯人はキミだ、雷狼龍（ジンオウガ）
® 龍識船強化！【氷牙竜編】（ベリオロス）
® 氷海に君臨する者 （ティガレックス）
® ディノバルド、再び！（ディノバルド）
® ライゼクス、再び！ （ライゼクス）
® ガムート、再び！ （ガムート）
® タマミツネ、再び！ （タマミツネ）
【村★10緊急】恐れ見よ、赤き災厄の彗星を（バルファルク)

有無鬼蛙團

有冇上G位燼滅刃團？

鬼蛙團 求高手 carry
43 6454 9650 7906

如果完全未玩過既巴打唔洗急住跟車整鬼蛙裝，熟左操作再上黎搵人幫手都ok
另外初期唔一定係出鬼蛙裝啦
易整+強武器＝迅龍／千刃
下位上位防具揀d自己鐘意既咪ok，
如果有人帶升hr既，直頭上到上位or G去先整裝都ok

唔好再笑斬龍個花名

新手求carry鬼娃
59-7172-6412-8446

入我房

-2

劍龍

開波

-2呀頭先有人入左

Taiiiii巴打 騎怪時恐龍頭紅色要撳實r 變綠色先好撳x

不要再說了.jpg

有冇人可以CARRY HR2 緊急任
54-9455-5546-1858

d貓貓到底點玩
除左一隻補血 其他都唔識睇

鬼蛙 3新手 -1 高手 carry

玩咩, 4個 hr1

4個hr1刷都可以好快

HR14個都夠打

漏咗件呀

有冇人打斬龍 冇就訓教

我見個個ready先開sor

係我手多 臨出發前 想望一望房號

有無人開雄火龍

燼滅刃ok?

sammy

41 2875 5946 1960
鬼娃 -1

有冇約戰gp link

唔該巴打

搵得屎玉黎都比人fing死左

打機

之前打都唔覺咁易打

其實唔難.jpg

聽日開始打返g1-g5

多謝幾位巴打清G任

幫完你幫返我地打二名

鬼娃 59-7172-6412-8446
-1

有冇巴打知點改狩技位

可以呀
我正想打裝

揀第二三格

先解除第一格狩技

把鉄力上到lv3係咪繼續上好

空戰大劍 hr2 有咩大劍推薦

千刃

千刃唔係3星咩

想連線但唔比入code姐係咩意思呢

唔該頭先位巴打

個個大乜乜骨係邊到有得搵

有冇老手幫手打上位野 好快 我刷一刷材料
24 6187 9138 8061

唔比入code?

連登有愛

sammy而家得唔得閒

－2

唔係 想洗強走

Tg group約戰

我覺得應該要加埋提人村二緊急要用貓接

用返post啦

幾時先買到回復藥
唔想次次都藥草加亞才菇

聽日試下3DS switch 兩隻game 刷強走先

正常合過一次就有得買

我都要洗

05-2570-7881-8110
鬼娃 求帶

想問一下 要唔要合一SET鬼娃裝

仲用緊LV2 既新手裝同武

搬緊蛋好忙

咁聽日先洗

問下操作問題

我開左房之後點睇到個房既code?

+制

1星緊急 05-1926-5430-8908
thank you

有無人得閒帶新手
啱啱開game 無耐，psp 年代人

+/- 右邊

想問下唔打村只打集會得唔得？
因為比較享受同人一齊打

得

冇問題 但係部分功能要打村任先開到

感謝你

唔該曬

有無人打鬼蛙？

我都係新手剛打完一場集會所狗龍再挑一星鬼娃已經唔夠抽
三車完場
武器太廢，瘋狂彈刀

我瞓先，聽朝搵人帶

村任其實有唔少嘢要解(例如倉頁數)
至少都打啲key任

有冇巴打帶新手
宜家先打到村任5星

11-6651-7002-4120
入黎玩下

爭呢個任就清曬d任

就係合完
無喎

5星村任火龍都打唔贏

唔啦，瞓先，聽朝再玩

感謝

巴打我入左黎，打緊咩

有無巴打未訓 想刷天回龍求幫拖
rm: 35420634138449
感激不盡

咁撚癲

有冇人肯帶新手刷鬼蛙？？

今集蟲棍勁唔勁 想呢集玩下新野
同埋想問充能斧點先整到個紅盾出黎

想問村貢獻度可以去邊CHECK 返同埋有咩用
同埋點先升到工具屋個level, 可以生產/升lv 既刀得好小唔知點搞
google 過又唔見又人講

hr3 key 34-9868-4244-1663

自推

多謝各位巴打carry，鬼娃裝已出

我未得呀

巴打差咩key 任？

有冇hr1巴打未訓，開間房一齊玩

上定g位

未打過集會

咁我照開一次

垃圾上位

入咗，我試裝

thanks bro

下位裝/武可唔可以升到上位/G位級數

打完鬼娃裝應該打咩

有無人帶下新手

有冇人知邊到有mhxx group入

武器就得

套狂龍裝好on9

有冇升hr2團

好似無，不如開番個

開tg？？

邊位巴打咁搶得，搶埋我舊肉

nice bro

gd night
ps下次記得帶燒肉機

加工屋個d lv x 開放其實即係點?

仲係下位
想問下邊把充能斧好用

冇冇hr1巴打未訓，仲會打？

升到嗰個lv就有得揀

好耐以前玩過X 村下位打完無玩
用開武士道重弩 通2打天下
而家打緊村7星
想玩返下近戰 太刀/大劍
有咩武器同防具推薦攞黎開荒？
同埋新風格好唔好用 我剩係識用武士道

on9 死兩次

升防/食防龍屬飯啦

係hr 定係村既星
定係有D 咩方法升個工具屋?
想升勁D 刀但好多都未開放唔知點搞

打埋呢場我訓

岩岩開左，巴打一齊入啦

武器嘅lv

thanks bro, 應該夠料鳥

屌 點解可以打左成 5 6 隻一舊天回的甲殼都無

甲唔係下位咩，上位係堅殼

係喎 thanks

合完用唔到點解既

我

今集笛係輸出、support方面o唔ok?

有無人入？？hr1 升

輸出好似唔多ok support就好好用 尤其打超特

thx bro 最鍾意玩笛了，野團算唔算多人用笛?

笛基本上都少人用

街場玩笛會唔會比人屌/踢

新 invite line

新手斬斧有冇推薦邊把？

Psp 回歸獵人
打到村下位三星
想問點解升唔到武器
寫住lv2 lv3未開放
係我要打多幾個任定有其他野要做

定我有文要爬

要用把野用到升lv 好似係

防冷 防熱 野飲d料係邊到搵?

雜貨鋪有 紅色同白色果支

但黃斬 瘋狂彈刀 好痛苦

你用緊槍但你件裝係 for劍士用。。。

換左統槍 起馬都有得射下
統槍用咩子彈?

定係一場佢得5粒彈

HR1 -> HR2 緊急

63-6299-7934-0973

統槍無限彈，唔洗另外帶

搵唔到上彈方法/制

0粒停左

點入人房或者點睇自己個集會所code

裝填果d咪係上彈...

睇自己集會所code就開左房之後禁+/start

巴打你諗多左啦
武器強化
你把刀
第一選項
升一次就等於1lv
依家玩法係某D武器要某Dlv先可以去分枝

我覺得呢度要學下漆彈禁
頭post整個Q&A

請大家出題
老手盡力答
Q:用咩風格好？
A:請所有PSP獵人使用第一種/公會風格,搵返手感就推薦用勇氣風格
Q:有咩武器好用？
A:學上個post巴打話齋,迅龍武,高斬味唔易彈刀,唔夠打呢度大把人可以carry

有冇巴可而家carry hr2一陣

我想買用空戰上左隻怪到要禁咩？

有冇巴打一齊玩？hr1

35 6783 3218 5185

狂x 搖就r

鬼蛙 求caary 做蛙裝
46 1967 0709 3825

有無巴打打hr3 ?
幫打or 一齊升都可以呀
14-4139-4910-3519

好似唔小心踢錯人

想carry嘅可入
62-7194-4628-1665
可以打到9點

打啲咩？

咩都得

入左了
200hr

我想問mhxx仲有冇得好似以前咁有農場掘礦

冇

我都仲有好多二名未打晒

當龍發狂時,按R捉實
當龍傻仔緊時,攻擊

懶人包：睇龍頭icon

我都未，有冇興趣一齊由低打起

變左做貓交易隊
常用既物品都可以靠佢搵比你

有二名團？

返屋企開團先

係咪有新手團

想問下
如果我出任務淨係想掘野 係任務入面掘到想要素材
然後quit 左mission 佢 咁我掘到既素材帶唔帶到返屋企

唔得 一係交細任 一係就死晒3次

放棄係唔會拎到任何野，會變返你開始任務之前ge 物品欄狀態，要禁另一行就可以達成小任務走

巴打仲有幾耐上hr4

我想知 跳左線打左後面d hr 任先 升左洗唔洗再打。。

要

可唔可以介紹下鬼蛙裝係點出？
同埋新手雙刀有邊把好介紹？
唔該巴打們

用beast啦

唔洗 除左urgent quest

哦…首先你要打幾隻鬼蛙拎鬼蛙既素材
之後去武器店 通常係個阿伯或阿叔 選一件裝大部分用鬼蛙料既 俾錢佢整 就出到

Sor記錯

咩黎架
利申新手

你係用貓定練貓

上位太刀通常出咩武器防具

唔該巴打
新手好煩
求初期雙刀介紹

岩岩無睇post
Thx bro carry

其實最好每個屬都整一把
就好似冇理由拎雷屬武打電j龍咁

Hr2 開始

11 1068 2428 9900

求高手

滿左

switch 出左未?

戰場上既貓 淨係知有隻回血
其他有咩特性唔識

出左啦實體版炒緊,直接去dl

i mean自己用同做同伴
技能需求唔同
回血技可以配

貓貓又係另一門高深學問

新手主玩大劍 同弓
HR1 有邊套裝好用

有冇HR1團由頭打

鬼蛙

新手無強走藥難玩弓，玩下近戰先

弓唔洗強走啦
玩壞手勢架

近戰計DPS最勁邊種
剩係知重弩好屈機

之前頭版有好多幅各武器既連技圖
而家搵唔返
有冇巴打知邊度有
Thanks

巴哈有

開房
我入我carry
最好三位hr1一次過帶

hr2一齊上 -3
21 9129 6200 9133

pw0404

巴打你set hr2限定我入唔到
定你想4新手開團？

做人物開頭有啲咩屬性野揀，咩黎?整完有冇得改

冇屬性揀wo
除左性別要做變性 把聲天生
其他野都有得改既

風格掛

無屬性野揀，都係除咗個樣個啲野，其他都可以改

4個hr2一齊打一齊上歡樂d

你慢慢等

假狗巴打求carry

房號？

行得架啦3個

等一等

早晨,有冇巴打幫幫手, HR3>4 差4個任

16-3037-3472-2309

我入得黎嗎？hr4

入緊黎

有冇巴打3ds mhx轉唔到去switch
明明已經連曬wifi 重新開機再連都話通訊問題
求救

我覺得呢度要學下漆彈禁
頭post整個Q&A

請大家出題
老手盡力答
Q:用咩風格好？
A:請所有PSP獵人使用第一種/公會風格,搵返手感就推薦用勇氣風格
Q:有咩武器好用？
A:學上個post巴打話齋,迅龍武,高斬味唔易彈刀,唔夠打呢度大把人可以carry
Q:武器/加工屋個lvl開放點解
A:嗰個係武器lvl升到夠就開放，強化第一個就係升lvl，升夠就可以「進化」做其他武器，而加工係冇lvl㗎
Q:房號點睇
A:3DS start掣 switch +/-號

THANKS

繼續加上去

正常，試多幾次，試到得為止

弓射完再 A可以加多發 係點計邊段

送信後有行紅色字⋯你要等佢送信完先禁受信

有無巴打需要幫手?

巴打. 係咪confirm 左可以連csl手機share wifi 上網玩?

csl 狗屎垃圾就咪撚用啦

同埋部nds唔好同部swtich放太近，nds好易斷線

咁又唔會嘅 其實正常打 求其咩陣容都會過到。

有呀新手
26-5128-7198-5628
pw 1112

其實都好難講 又無dps meter鬼知咩
不過勇氣太係幾勁

有無巴打打緊G位任開左房

大力過頭

勇氣太唔係幾勁
真頭係過強
識反solo肯定輸出最撚高

新手裝 有熱心巴打帶到我上Hr4
而家應該整咩裝繼續打上去

新手 打算清hr2 key任
無任歡迎
37-0398-3682-8449

斬龍啦 快靚正

沉巴打 我係廢托巴打
尋晚多謝你carry

下位定上位斬龍？

上位啦

要等個save 完整放咗上server (有紅色字時唔好㩒switch嗰邊)

成咗咩咩完了 先去switch嗰邊 受信

如果拎d垃圾音色既笛真係有機會被踢
拎攻大 異常無效既就會好受歡迎

勇太係YRRR高輸出？
一直係玩武士道太刀

整套唔會被秒 生存到既 會有樂趣好多 HR4岩岩升上位 可以整上位裝頂住先 可頂到解放後（即係HR突破12）

有冇hr1 巴打想一齊玩
01 5891 7676 7816

有無巴打知點整走XX加左fd果d人 之前俾d架仔加左無晒位⋯

有無巴打一齊打or 陪打hr4升5？
60-0307-9676-3981

整左鬼娃裝係咪唔駛升？ 等打到上位整斬龍裝？

hr3上hr4 有無hr3巴打入?

正確d講應該係RRR高輸出
Y駁RRR係俾你加快入mode/keep住勇mode既其中一個手段

我陪你打陣

點解集會hr1
打完毒怪鳥，大怪鳥，水獸都未出緊急既

Thx bro

間唔中升下防 用鎧玉升

Push

差hr2 緊急

呢個係邊度？叫貓上氣球果度定用pts換嘢果個？

照入黎先 一陣幫你吧

幫左先？等陣hr3又要打兩次

有冇人係從MHX過嚟 ，一齊打G1

有2個位

免仔同鬼蛙都要

新手，有冇人可以幫下我
今朝起身，開返尋晚個SAVE又好，港/日SWITCH ACC開新角都好，全部一接任想過版做任就會卡係黑畫面

畫面中間寫住「一時停止中乙寸」

係喇 我地有人幫手 好快打完

後者

補房資訊
26-5128-7198-5628
pw 1112

一個位

Fulled

D人入完黎又走晒

下就有無人清g 1任？

07-0523-7516-9467
上位去G位緊急任
求幫手

好耐冇打過MH
驚唔記得點用弓

留一

係咪你個制有問題

快啲入黎啦大家
有巴打幫升

勇太簡直變態啦
練氣同開刃又有加乘
r反又高動作值
本身勇氣又容易迴招
好屈

其實著咩裝都好
最緊要係睇埋自己既防有幾多
點樣為止合格？
就係要睇你打緊果隻怪佢打你一野會扣幾多
以近戰計
如果佢打你一野你冇左大半血
我就好強烈建議你用鎧玉升返d防或者換過套裝
點解？
MH d怪好撚興捉人起身同追住同一條友來打
佢打中你 你趴低
佢未必會即時打第二個
當你一起身未走得甩 再俾佢打多下你就GG
所以最好就整到套裝至少捱到兩三下
以近戰計
下位HR3 要至少200防
上位HR4 要300-400up
HR7 500
G1/HR9 600
G3 750
G3獰猛 800-850up

所以搞到唔係幾想玩勇太
要玩屈玩勇重弩仲好，起馬有咩失誤都易死Ｄ先

怪鳥+狗龍+野豬手+攻珠 加攻大

用弓禁咩制用瓶

有冇人想升/刷裝
51-5911-8603-0178

THANKS 假狗巴

Hr2
16 1018 7126 3317
Pw0808

巴打們虐畜

End

盾斧如果紅光冇上樽有冇威力加乘

多謝巴打答到咁詳盡

1個位

會彈刀

如果上左樽呢

新手團
56 0579 5201 9126
3人成團,只限HR3以下~

剛開到村下位三*
著緊鬼蛙，用緊最初果把鎚升到lv2
請問洗唔洗換鎚？
定繼續用返原始果把升上去算

有無鬼娃團 新手求carry

上左咪用斧mode有效果

求鬼蛙團+1

+2

G1 Key
07 0523 7516 9467

+3有無人開鬼蛙團

新手
hr2 有無人刷鬼娃裝同怪鳥武
SW-0692-0509-9307

鬼蛙團係下位鬼蛙?

無人開咪你開囉，[+]鍵睇房號

開返個tg group?

鬼娃 08370930132588

上左樽斧mode會加攻
Guard point 同檔會有攻擊力同暈玄值
同埋好似附加防御強化+2

係

入咗

ff

唔好喎

村任係咪唔洗點做
主力做集會所？

唔得...

3點求帶鬼娃團
狂彈刀

開discord方便吹水?

琴晚john唔到你地打

去咗鬼蛙團

我john

HR10
仲用緊黑炎王裝打怪，白疾風斧 ，都是上位頂點
而家勉強12分solo一隻G級怪
有無必要整套新裝過渡定直接等螳螂裝

DD巴原來都買左switch

唔係，一定要做，唔係好多野都冇

琴晚無打

噢

新手鬼蛙團
14753251534855

村任要一個人挑 好難打

而家單機洗強走

有冇巴打帶升hr 呢家hr3

同埋比怪打低左有時唔好咁急推analog，4代開始比怪打低左唔推analog會keep住訓低一段時間，依段時間係無敵既，所以要睇準時間先起身唔好硬食combo

好心你入多d pkm post

畀啲心理準備大家，要清曬一至六星村任先出準刃頭
各位加油

有冇巴打記得道具箱17頁再擴充要打咩任 ?

勇太勁除左動作值高,藍氣易上倍率接近紅氣之外
最重要係佢招無敵彈反
乜撚野招都無傷反擊之後再接練氣斬
玩得勁成場一味反幾乎連避都唔洗避
P.S.嘴炮果類持續傷害雖然反到但係一過無敵時間都係會中招

你solo上去定團戰先？
團戰你套裝已經夠做
同埋螳螂裝你冇靚石既話分分鐘仲弱過你本身套黑炎
黑炎裝你可以打G位黑炎繼續升上去

村上位識龍船強化？？

我可能miss左冇睇到
不過我有keep住追post架

村任先係練技術既好地方

帶晒2隻貓吸怪 用遠武 企附近打頭 加武士道衝埋黎時避 夠打到村5

幫我打G位

好 夜d開場打

欣直help

等ff巴得閒洗強走 單機連唔到

XX我除左開荒基本上唔用2名裝，
混裝出技好太多

鬼蛙-1
08370930132588

G1 KEY HELP
39 7886 1590 4625
8964

我見鬼蛙裝有2件 係咪要高防果件

-1

唔該沉巴打 我再試下

近攻 遠攻

好太多都唔一定係全部怪都適用既
我打淫魔同隻眼就係用黑炎

高防係劍士裝，低防係槍手裝

Solo團戰兩樣都會
睇喺街定喺屋企
Solo G2暫時感覺唔難，係怕G3出d野太高攻唔夠防

依家野團見笛佬會唔會妙kick

巴ching啲中文字入咗幾耐，有冇一個鐘

mhx入落

銃槍main表示一定要出鎧裂

果條黑噬龍 個地形好難搞
條龍又黑 個地形又黑 淨係可以睇佢發緊藍光既角
頂... 勁難避

秒

1

thx 巴打 咁耐心教我

如果我開房有人幫我已經好感激唔會要求太多
尋日打G雌火有個下位白兔裝我都比佢入

有冇巴打一齊hr1打上去

唔識避佢扣就盡量痴住佢後腳/尾來打
較為安全

我入

招

慢咗

HR4去5求carry

26-5128-7198-5628
pw 1112

Hr5. 2個緊急任求carry
54-4344-5438-5296

釣大魚㩒L?
做左我廿分鐘先完到

狗龍力盡

HR 1任
17-1541-3825-6042
如果之後你卡關，我可以開番畢業ac幫你過

我個箱滿咗

想問 之前有個巴打放左條link 係去dl舊野落黎 然後有個程度係睇所有資料
果條link有冇巴打知係咩
搵左兩三個post斬唔記得係邊

46 0292 0338 7578
刷千刃龍

無左房

search 新米獵人

想問武器強化啲lv係咩黎
係咪好似以前打到關鍵素材就會解鎖？

62 6378 4192 1934
有條友入左黎開素材任

想問有無mac os or ios可以用到既配裝器
玩緊mhx時都仲用緊windows用平時大家用開果個配裝器
而家轉左mac唔知點混裝

咁我試下先

就full啦仲有三個位 快d入啦

打完好似要去研究室同人講暗號，話你係連登仔先得
有錯嘅請其他巴打幫幫手

有冇巴打帶升HR -1
17-2915-7720-5876

仲有三個位

有冇下位鬼娃團？

有冇位

G1 KEY HELP
39 7886 1590 4625
8964
-1

踢人出去都有既

或者咁樣講，我覺得二名裝係方便，
如果真係要混既話，技能組上可以好過二名，但相對地二名裝係防同耐性上有優勢

入左

你快d入啦

一開始個特產仼唔係交完就走得？

要出街了

Thx 搵到

唔該晒假狗巴

有網頁版混裝器
等我搵搵先

haru巴把聲好正

有無HR1既人一齊玩?
30 1936 5897 0090

村任係咪姐係自己單機集會

比人踢番出黎

唔洗架 本身日本仔果個mac都用到

唔知係巴打你

有冇人用緊pro制打mon亨
會唔會順手d? 考慮緊入唔入

我 順手好多 我打慣3DS...

而家入可以嘛

hr5 想上hr6 +刷斬龍裝求carry

41-1071-7086-9855

配裝器用呢個

pro制舒服好多，3ds joycon會玩到隻手拿埋1舊

新玩 hr 1 求帶升
65-8676-5733-1675

沉巴打一陣有冇時間carry我刷斬龍裝

好

3ds轉到ns
用pro con玩左陣就習慣到同用3ds差唔多

有無高手帶升hr?而家hr3
58-7680-7639-1484

push

唔係，村中間有條女果度

宜家係咪已經冇人搭住車都玩mh
搭鐵未見過人拎部機出黎玩

你開房 我入

唔該晒巴打

啱啱先喺巴士玩完
Between想問連線集會所
四個人打隻怪啲血是咪厚過兩個人呢

我覺得太大部唔太方便,同埋驚跌

多謝2位巴打

想買但我又鍾意就咁拎住部機玩

Eat Lunch Bye

HR5去6求carry

26-5128-7198-5628
pw 1112

公屋巴

秋櫻

上到g位勇氣太刀一失誤直接貓車

連左大mon玩後你會轉唔返手提Mode

巴打好勁 我係咁死

仲未殺夠千刃？

係厚好多 計人數加上去

有無巴打幫打HR1 KEY任
09 0495 3497 4103

新手一問隻黃速龍下下打到佢gut腳佢就捐返入個窿度，一出黎又生猛返，可以點打？

有無巴打 帶升 HR ?
/鬼蛙?

25 9674 1115 4011

星期六終於可以開game

而家我唔係一定反到都唔敢亂gp

應該夠鳥

thanks 紅戰士

趴底解裂傷

入唔到

人齊了

mockingjay 巴打?

佢入個窿度係轉左第二個區訓覺，有染色就追蹤到佢位置

出返黎都係就死 繼續打

有無巴打要幫拖?

村任砂龍有冇點打易d
太刀80攻果把
鬼蛙裝

19-3918-1622-4756
hr2 升hr key 任連打

但我用狗屎垃圾都連到玩到

唔夠快搶鬼娃場

村二星做唒4個key都唔岀緊急嘅
城所有人已經講唒野

X 去其他村

Hr 4
09 0924 8464 9293
Pw 0808

幫你打3場

入 group約戰方便 d, 資訊就留起呢到傾

有無巴打幫打HR1 KEY任
09 0495 3497 4103
-2

G1求助
57 0543 8444 4275

sorry 巴打，幫緊第個巴了

有冇hr2既巴打一齊玩呀-2
14 7103 0187 3620

01 3100 0391 0342
G1 key 任

應該清村長先 定集會 Hr 先?

砂龍係咪有翼魚

HR1 緊急
60 8983 8017 5642

刷鬼蛙團
02-0530-3325-3214

起手果套廢裝，太刀鐵刀lv5
可以上到村長4星，hr2

hr2 脆巴打carry
08-9593-4066-5257
新玩係咪刷迅龍裝最好？

有人帶就衝HR

帶多啲音爆

郵便屋隻貓每次打完都俾5個粉塵，可以去拎

thanks 巴打

有無人carry hr ?

求carry 帶升 hr
45 5653 4692 9333

巴打一唔一齊

57 0543 8444 4275

喪刷上位斬龍
25-5164-3959-1406
日已繼夜 夜已繼日
－1 求carry

差2 個任 hr5
Hr5 合水龍裝好唔好？

80攻明顯唔夠,強化啦

-3

有冇碎龍護石團

有冇人打g1 key quest

-1位carry嘅巴打

57 0543 8444 4275[/quote]

[/quote]

30-1120-5459-9539
hr 1 求帶上hr2

同路 有冇巴打幫手

呢個響demo打天彗學識左

57-9992-7725-3737
歡迎hr1新手一齊打

Hr3升hr
求carry
69-6171-6378-9585

入左
我係xer

-1巴打carry 我地3個

-2
求carry

點先學到狩技？

做任

打指定任解狩技

-1求carry

燼滅刃裝備求助
28-3124-6330-5182

hr2 08-9593-4066-5257 -2

D礦轉左?
以前藍色係多好野
而家想要果D係晒橙礦到

遲D大地結晶唔夠用

thanks 紅戰士巴打

key quest -2

巴打下場可唔可以比我開場潛口龍
我差呢個開電龍緊急

求大佬幫手刷材料合裝
53 4165 4715 0835

64 9828 9407 9384
HR1新手求帶刷鬼蛙

有無巴打出ERROR 2203 2513
我玩下載版 出左幾次

咩都有
hr 冇
名樣可改過

陰公
場都未識開未準備就出發

64 8025 0545 3834

新手求帶刷鬼蛙

而家做key任都狂掘
利申：儲料戰士，以前會掘曬成個地圖

43-4307-4818-9172 新手想搵人打鬼娃

Mr bean

未返英國咩

求大家下次見到騎緊唔好打...

40 6690 8421 8306
8964

G位Key任求幫拖

56-6807-2229-8183
刷鬼娃

36-4170-6659-5869
HR1 新手 求帶刷鬼蛙 thx

有無長槍撚
有無巴絲知除左-制
點㩒可以就咁出火車

有無巴打玩操蟲棍 完全上唔到手

Hr1 解key 任
57-9992-7725-3737 -2

唔夠砂龍打 得把係鋪頭買既斬斧

68-3329-6857-3450
HR1 鬼蛙

Hr2 打key任
1人1任
64 7209 0107 7609

HR4緊急任 求carry
00-4982-5509-6089

56-8181-6125-2272

有無人可以幫我打上HR7 緊急任

有冇人可以幫手打hr8緊急
26 2594 6894 2440

毒怪烏假死果陣可以挖野...做咩要開炮

53 4165 4715 0835
求大佬入黎幫手刷材料合裝

新手加人
想問下新手一開始整咩裝好
打算玩勇氣統鎗

另外有無啲網有晒裝同武器圖鑒？
唔該各位巴打

Hr 1 求升hr2
52-6563-3794-4063

帶多D血水就得

你想問咩 蟲棍愛好者

01 6149 4659 8844
G2 key

G4 求幫手

26-6932-6063-9992

唔識睇左上舊野d顏色同埋放蟲收蟲時機

HR1 Key 任刷升團

52-2068-2113-7774

hr2 打key quest
51-0843-7991-4751

今集有無超2金獅

假死果陣緊係照打7佢

因為唔俾你掘

39 5008 5311 7471
He3巴打一齊玩丫

g2 清任求助
57 0543 8444 4275

完全夠時間剝一次再走

有
仲有超越超2既金B

因為快快手打死佢好過

乜春都有，我玩一陣就爆埋箱

一開始唔知點解呢到D巴打好鐘意刷鬼蛙 你可以跟隊打返套

因為鬼蛙裝高防

新手村民裝求 鬼娃團

我直接整電龍裝

升HR房 00 0343 9863 2622

小弟HR3咋，找巴打一齊升

Hr 1 刷鬼娃
28 4499 0226 5805

梗係直接螳螂啦

PSP之後冇玩過MH
有冇新手攻略教下點樣上手?
整咩裝備, 用咩貓配咩技

同埋點連同巴打一齊打鬼蛙

新呼吸幫我升hr

53 9362 3820 0674
新手刷鬼娃 希望有人carry

幾代冇玩 靠自己升上HR4已經覺得 太刀果然好廚

g2 清任求助
63 5097 2030 3893

Hr1 解key 任
57-9992-7725-3737 -1

而家同fd sp2 緊

刷上位盾蟹到4點半

27 3246 2083 5553
盡量捕捉

請問有無巴打遇過呢個情況

新手用雙刀 點先騎到上龍劈？

用空戰style或者用高低差

仲差幾個
我3DS重玩 輕弩

17 0682 3893 3110
新手 2場千刃 求carry

眼殘 自膠
仲有無HR1打KEY任升上去

想問斬味4達人9s3係唔係神石
上集挖的
仲有回距6達人10 0s/回性5攻擊8 0s

HI 有冇上位升HR/打裝團JOIN

勇氣統槍用邊個狩技好？

有，我上面有間房

新手刷鬼娃求carry
30 6317 4565 4688

有無hr2想一齊打上3

有啲咁嘅事
出左error就彈game
我暫時未試過咁

全部KEY任未打

入左,下場JOIN

絕對神石
今集螳螂裝得兩個技
就係將你護石既所有技點x2
再將你全身所有技點+2
者係話你就咁著套裝加護石
乜9珠都唔插就已經出業物 見切3
仲有12 個+ 3個x2 空洞

蟲棍系統比較多變 我好簡單咁講下

你每次放蟲黎打中隻怪,都會吸到一盞燈,分別有三隻色: 紅 白 橙
每隻怪吸每種燈既位都唔同,一般黎講 吸頭/攻擊位 會有紅橙
腳 有白燈, 背 有橙燈

我覺得打怪黎講最緊要吸到紅燈先,因為吸到紅燈後蟲棍會轉左D攻擊同連技 有紅燈可以無限連HIT唔會停,同埋紅燈會加攻

其次吸白燈,根據你養既蟲種類,+既效果唔一樣,例如我用G速蟲,效果係+30%會心

橙燈通常會有輔助效果,如 耳栓(防到斬龍咆哮) / 防震 (打金獅一流)

三燈吸齊維持效果會耐D 同埋有金剛身唔驚俾太刀斬低

大概咁講 玩蟲棍 最緊要識吸燈 養蟲
之後配技/風格

玩左7XX場蟲棍既人上,有錯幫手改正

冇哂玉捉..

有冇師兄 幫刷 黑炎王 6-10

54-2197-0604-3951

？

一出就彈
要restart 部 switch

錘同蟲棍大家點睇
棍感覺上好難用同無咩攻
不過個跳係幾正

每樣兩粒，會不會比人打死

蟲棍好勁

推

第一粒好神

有

有冇老屎忽玩

巴打識貨

打咩先

打哂二星key任，問哂所有npc都無緊急任，點解

No.?

有無巴打幫幫手？

仲要有三洞
痴撚線

有無hr1 團?

no.?

要坐飛船過其他村講唒野

48-2539-9647-2133

冇洞wfc

棍出名易用喎
首先吸紅白 xxa攻擊 紅白快冇就吸橙
可以用印彈標弱點打

𠵱家玩幾耐會出一次

我冇野想打

唔該哂

紅燈唔加攻擊力 只改變動作 平時只有橙+白先有耳栓效果 耐震要速重蟲先有 因為你將蟲特性溝埋一齊 可能會混亂

HR5 Key
有無巴打?
67-1905-0728-0554

大概每完一／兩個任出一次

今日蟲棍好用？
利申mh4g果時玩開棍

集

多謝巴打修正 因我只用平均蟲同G速 感激!

hr1 打key任升hr2
01-1596-8007-2008
pw:1111

係，空戰十分正

有無人打g

完任Error之前save唔save到

唔該hr 12 twice 巴打幫手刷鬼娃

只係削過動作值同撐杆跳既騎乘值 依然係勁武 同埋蟲種多左變化冇力耐蟲（雙倍燈時間）咁一枝獨秀

騎乘

01-1596-8007-2008
pw:1111

mhxx nerf左棍冇加攻效果，以前mhx同mh4g係有的，
取而代之係動作值*1.2 （三燈），*1.1(紅白）

得2丁友

-1 有無高手carry

仲有我

有無位

有無人知日文個個xxx疲xx姐係咩意思

兩round z順 唔打二名
59-9363-0751-8789
pw 8888
hr13+

你地想打g位咩 得返清任同2名

清任ok

快入上面巴打個場一齊打

有無number?

咁你地玩

Hr2求升hr3
53-2146-8370-0999

兩round z順 唔打二名
59-9363-0751-8789
pw 8888
hr13+
-2

我都打緊g2
巴打有冇位或者入我房

新手1問
大劍咩mode 好

有冇火山護石團

完任個下save到 多數係村執下野個陣彈

係屋企隻貓可以dl 特典
果到有大量金蛋
一開始唔洗再為錢煩惱

16-6043-8246-9502 HR1 緊急

如果玩勇氣統槍，一開頭個三個狩技揀邊個好？

絕對迴避

晏少少先打你果邊

有冇人有興趣掘石？

新手想問下，去打鐵屋 蟲棍 強化果到 第二選項 獵蟲之強化入面 我想將隻蟲升級 果隻蟲可以無邊到 捉?

有冇圖?

HR4 KEY任升HR 長打
-3
69-3723-5066-9287

空戰

[img][/img]

你係要餵蟲

想問下點解兩隻貓拎番黎得1LV
DL入面唔係話一隻20LV 一隻50LV架咩

應該餵成長餌定密餌?

成長

新手問一下 亂入集合所打晒成套弓手鬼娃裝
之後發覺自己一個解村任用弓好難打 我技術問題 係咪都係用番近戰解村任好d?整晒成套弓手裝又用唔到

btw switch版已經唔係z字順
係上到下

村長2星卡死
同曬人講野都無緊急打

43 9031 9459 6683
-2
hr1齊升hr2

冇話用弓就解唔到村既
相反
你用遠程裝更易睇清怪既動作

有冇巴打可以入黎開一開斬龍比我同一齊打?
技術還可以，但拎住把垃圾新手武器唔夠斬味斬唔入
所以想打一把斬龍嘅盾斧先
但係我仲係HR2冇斬龍任
62337194239539

辛苦晒

HR1 任
11-9357-5302-0925

ps 辛苦哂twice巴打

怕唔怕玩壞手，之後唔識打近戰

我明白了 咁其實用輕弩定弓會比較好

點樣丁的?

唔會
我P3果時咪又係用弓起家
3G轉長槍/大劍

+/- > x ?

25-5722-7418-7232
鬼娃求carry

道具箱最多有幾多頁 ?

23

62-2212-3012-4288
HR1 新人一齊玩下

另外想加啲frd. 一齊玩
..frd code: SW-2579-1247-5791

50-8180-9195-2854
上位跳狗龍 求carry

只要斷咗switch同3DS 嘅相連

就可以刷到強走，依家已經唔擔心唔夠強走了

火龍的延髓點拎

集會所其實係咪要全部人接同一個任？
我入左野團但唔識join佢地打緊既野

23都唔夠用

轉到SWITCH玩完全handicape
由PSP玩開既巴打們setting係點？

要off了

入左接任啦去我地企緊個度

下次再連過

Hr5升hr6刷裝團-3
53 4165 4715 0835

唔work,我用模式3的

成班都無人性

Save 由 3ds 引繼去 ns 之後，有無得重新整一次人？
我見 new game 有得再引繼 mhxx 個 save, 係咪同重玩無分別？

我唔想賣左堆二名卷，結果係只可以揀D常用既料黎屯

01 6149 4659 8844
G位key求幫手

新手想試玩 一開頭應該出邊把好

17-8155-6325-2391
HR1 鬼蛙 key quest

36 3440 5216 7584
新手求帶上上位

係開新人
將你既所有道具（打怪得返來既料/挖到既料/所有卷除外）copy到你個新人

Free巴打

求答

好驚險

人地打緊好似冇得JOIN

去個板參加

佢地打緊你要等佢地出黎 開左任你再去板到接

一個人接左任, 其他人去隔離個架到接

hr4 大劍整咩好 仲用緊下位斬龍劍

出唔到緊急迴避
手殘

ya 貓哂

你地打咩貓到咁

想問未打到迅龍前，hr 1 - hr 2 keep住升把鐵刀好定用其他太刀好 ？

有冇HR4to5to6團?

52-0163-8783-3130
HR1升HR2 雪猴 緊急任

01-1596-8007-2008 hr1升hr2 緊急

求carry 到上位
63-5741-4482-6969

遲D你就會知900防都係紙咁薄，係班超特面前

密碼

pw:1111

HR5升6 兩個緊急任 -3 求幫手
22-5786-8198-5273

1111

63 0587 4875 1299 HR 4 有冇高手得閒黎sm d怪

點先換到招狩獵技

係咁先

屋企個箱最下

thx psp 之後就無玩過
用緊支蟲棍 成日跳斬都空氣

有無人打緊急

點勁法？ 邊招最高攻
可唔可教下小弟

我想問switch同3DS連機有咩要較
琴日同fd連到
今日連唔到

跳起個時左下蘑菇制可以較角度

27 9173 2633 6346 G1 key 任場

吸果d色唔係隨機嫁咩？
有兩粒閃閃下之後點做？

正常
但我連23都未開

其實3DS都係得呢代先有狩技呢樣嘢咋

蟲棍有枝叫旦明，理論上係mhxx 最強武器
330 會心15% 又有爆破

有冇人打HR1 KEY任

推推

求教

配埋磨刀虫

sharkyu巴打好多謝你
下次再打

我明，比貓頭鷹一下拍死

我配速強，瓜鐮裝，95%會心加會心強化

-2 -2

已入

hr5 想上hr6 求carry
28-4928-5195-4546

HR1緊急任 HELP
19-2329-0246-5145

22-5786-8198-5273
HR5 -> 6 緊急任
同RANK優先 歡迎歡迎
打完再幫你打 齊齊升HR!

coming

慢慢 得我一條友係到

有冇幫/一齊G4 KEY

雙刀打蛟蛇都幾煩
下下囉條尾擋晒

一開頭用邊把蟲棍最好

用房number 連

召人刷下位迅龍
34 7677 9917 6086

有冇人幫打一場上位上G

幫巴打洗斬龍竟然出左粒之前好想要既連5 3s 多謝巴打

11 1282 9917 9975
Hr5升6緊急任 求大佬carry

打角龍果個任

curry 巴可以打到幾點

其實d武器鳩升有無問題 好驚升錯分支恨錯難返

仲有無位

6點零

升錯咪再整多把

冇，後期你會換武

pish

開場

打HR2 任
10-4969-3898-7735

13-0309-6969-2011

thank bro

差D3貓

姐係咩石黎？

空戰騎到佢反肚

黎緊

自己睇升級路線

-2 繼續打

房無左

連擊心得+5 3洞

新手求帶HR1緊急仼
25 9158 7158 1249

HR2 KEY任
14-3795-8942-4377

68 1182 2023 1641
HR2 求帶

HR2 KEY任
14-3795-8942-4377
COME 一齊升 -2

有無高手帶升hr?而家hr3
69-3766-4565-0318

1hr緊急任求carry
55-7487-1441-9859

X+a?

有冇人打g1 升g2 緊急，再一齊打g2 key?

Thanks bro

有冇巴打幫手打場下位電龍?
33-1528-9147-6618

求刷迅龍
30-7477-0979-1135

開咗集會所之後邊度改設定？（改target, pw 之類）

01 6149 4659 8844
G3 緊急任

HR1 to HR2

17-8155-6325-2391

蟲棍啲蟲lv係跟支棍定升完就算換第二支棍都唔洗從頭升？

村2星鬼蛙輸咗兩次打極都打唔過

跟棍

空戰大劍用咩裝同咩大劍好?
宜家刷緊村9斬龍整裝

要擋住/出緊槍㩒
有無得唔擋住就咁出
除左粒-制（因為真係好難㩒）

g1 to g2

16-5485-4791-0484

求帶升HR2
41-4851-2803-1483

插dock打 有冇人試過error 2203-0513
已經hang過三次

刷上位斬龍
52-3127-4058-4984

蟲同棍係獨立咁升 每一把都跟一隻蟲
但xx可以將d蟲互換 所以唔洗為左同1支用唔同既蟲而升好多把

唯一互換要注意既係切斷蟲只可以同切斷蟲換 打擊蟲同理

姐係理論上升一隻蟲可以用成世 放落唔同棍到？thx

Yes

上位hr幾邊關開始可以刷斬龍裝

感謝巴打們

散彈幫佢沖涼

打後腳

同類型既棍可以互換，MHXX 新加

鬼蛙求carry
34-7506-1931-2886

呢個改動令我玩番棍 唔怕升錯蟲成把廢左

感謝大家。今晚打G2

同埋放心整其他棍 又唔使重新升蟲

本身諗住用片手過世
但今代太刀好似真係好癲

25-3918-8556-9940
HR2 緊急

升hr6 緊急 22-6559-9140-7761

有冇G4 KEY

MH最好玩就係睇機師
咩武器都一樣

有冇人一齊打hr2 key任

升hr6緊急
52 9526 9071 4365

HR3 key捉斬龍--->緊急
求carry

68921379121563

HR2 KEY任
14-3795-8942-4377
-1

仲諗緊買唔買
如果我對上次玩MH係psp MH3
今集會唔會好大改進？同埋怕唔怕好難上手？

有時跳左上條龍度
要㩒咩制打佢

上位轟龍求幫拖，你有其他野要打可以一人一round
34183683631651
thanks

雙刀轉玩太刀，有 hr 12 應該整邊把太刀先好

Jj 插沙求緊急hr 3 quest

22-1792-5004-0410

空戰麻片藥刃

6

60-5290-1302-6807

G級麒麟 電擊DL任

我而家用緊龍究院（斬味長+3個窿），之前用千刃龍（迴避會回斬味）

Hr4 求帶升
31306055539684

HR5 緊急
43-1859-3508-5260

女王、降臨す
夜鳥の鱗粉を掻い潜れ

HR2 KEY任

60-0050-2701-7342

求carry一場迅龍
21 6380 8416 2008

感謝巴打

HR5位巴打有冇諗住打過套裝?

直上斬龍

求巴打助清g2
差2,3個任
04 6042 4386 6877

我見你唔應機以為你係日本仔
我要食飯
食完先再玩

原來打完超特有得染佢隻色....重點起我要二名既欲望!!!!!
白疾風隻色好好J

有無上位斬龍團

不如入 group我都想打

Hr3 key 求curry
36228088068093

switch 手提mode 瘋狂暫停 點解決好

幾時同我打

我無睇到你個位字
我諗你認錯人

Hr2 緊急任
36-0004-5480-1854

家陣都得

有冇巴打幫手清g2緊急 老山龍？

特別名謝edw巴打 成日幫我清

咪住..睇埋個LCK FINAL先

我想問開任務係輪住開住定點，入人地房次次都唔到我揀，想打緊急任都打唔到

匠2螳螂刀
無匠迅龍

ok

無匠我選擇鎧裂

欣直巴打左幾多個超特 邊隻色好睇d

有冇巴打幫手清g2緊急 老山龍？
04 6042 4386 6877

26-6202-4622-8365
hr3緊急 please help

七半開ok?

MAO 巴 7:30~~~8:00 得唔得 差唔多時間開飯

新人想問
材料方面係唔係捕獲一定好過殺？

一切睇運 但捉就多料D

基本上係

kana 巴可唔可以帶一帶刷上位斬龍裝

我想問點解我打完村任既下位一星但無出緊急任既？

睇緊LCK

睇下NPC有冇紅色對話框

HR1 緊急 +打完衝一陣HR
50-5475-0903-5835

二名有排刷 所以我好少考慮

有冇人知村3星隻盾蟹出生地係邊區？
行哂都唔見

千里眼之藥

hr 要點升架 打左好多大怪都仲係1

做key任
做哂就打緊急任
然後loop住就升到hr

邊d係key任頭post有圖

求帶打hr5 key任
69-8319-1219-6569

同人連線同單人打 key 任係咪一樣架

36 0004 5480 1854
Hr3 key -1

起手係咪直接刷鬼娃/升HR盲得? _? 村任都唔洗解

8點ok

我OK

HR4 緊急任
求carry
21-6251-9926-1791

hr8緊急
07 1296 8464 2883

好似5

街場強化阿joe打左15分針
係真係多血定隊友問題

有無話建議用咩風格？

未玩過mh，直接玩xx會唔會好難入手

打緊果時，出番去home見到個wifi icon 有個L字，有冇巴打知道係咩意思？

唔宜接玩xx 玩返第一代先？

怒喰恐暴？ 隊友問題

村長同集會所係兩set任黎
但單人集會所同連機集會所一樣

HR2 KEY
43-2546-5457-0691

唔係 強化祖龍

咁正常 強化個體街場係呢個時間